［馬會派錢］ 皇馬主場對熱刺讓一球

已經約左經紀睇樓

者係買主定客先？

All in 上盤

原來鏝上盤都好分

今晚先買李城上盤，聽日推落去！

入左錢未

仲有一半